我個同學入左去讀 黑警課程

今日同啲同學出去玩，我地是今年考DSE，出到去都是傾下入左邊間，講到呢位同學嘅時間，先知道原來佢去左讀黑警課程，個下我都唔信，因為佢曾經都是其中一個前線，有一次佢同黑警距離二米之內，好彩佢冇被抓到，但是佢親眼睇到手足比人抓左。

聽返是個學生會會長同佢講，你想改變警隊，就加入警隊啦，屌 點知佢真是比人水9左入去。
心灰，我睇過多幾年佢就會向住我地射催淚彈。

根本人地就忍辱負重，唔似得冷氣軍師，所有有都係淨諗唔做。

係 之後搵夠錢移埋民打國際線

其實冇咩問題，有留證據光復後證明自己清白咪得

如果手足發夢點會留證據 煲底見根本冇證據證明你做過乜定冇做乜

14,15年都聽過

14年前線

19年前線

卧底師

做狗撚移民到咩一世被制裁

小朋友先會咁諗，有錢你驚無國家收你咩，驚你窮先有千萬個理由唔比你移民